今日錯誤咁私了咗日本遊客同香港資深傳媒人，點拆？

連登仔想唔講唔提當冇發生過
人哋海外媒體會唔會咁順攤？

外國媒體無提
冷處理可以

點？我地又無大台，會點？每單野都係個別事件，唔gur咪搵翻當事人出黎講lo, 可以點？

最後一句，唔割

收爹出少句聲
唔好下下問自己人衰咩點解決 就解決到問題

做法唔完美，要改善，有進步空間

yes
on9樓主

連衛兵呀ma，周圍打人好正常

根本一早要割，班人完全唔識分 咩係岩 咩係錯

日本領事館出聲未？

前線有鬼！

停啦 不推文 冇下次就ok

我唔知 3個台都睇唔到

你唔講我都唔知，有詳細資料再講。香港戰亂，手足情緒緊繃，有失誤都好合理

有日本人關注囉

影相啱？完

睇唔到 唔知道 我唔知

不推文、完

我唔知
我唔見
我唔信

拉

講明錯誤，一係道歉啦

用英文留言番連登既態度比日本聽。 wfc

依家點錯都唔會認 返正場運動 得返呢到連登既人玩

Push

以前做錯嘢都會say sorry
而家直頭話你唔出現咪冇事囉，惡撚到

明曬
其實大家真係要上多D微博睇

五毛block

唔出現咪冇事囉學黑警話齋

黑警打外國記者同遊客都係咁講啦

講埋戰亂

咁當年日軍都私了咗唔少香港人.

冷處理啦

黑警扮手足 亂打人

痴線

是但搵件黑衫就話係自己人

依家幾多黑警扮自己人呀大佬

呢兩日多撚到

拉

一早割左 不過係割你依個阻膠

你唔撚出聲咪拆咗 lor

點解你哋咁鍾意將自己同犬隻放同一條線

冷處理

咁幫手足解釋返啦

連登會有人呼籲be humble，話要比fair warning，要謹慎私了
但從來勇武前線都唔會咁做

靠你隻警犬向外講下啦

冇大台冇訓練又唔係軍人冇軍紀係咁㗎喇
你又唔係俾意見討論點改善
講啲咁嘅說話有咩意思？

意見係be humble 謹慎，之前用其他acc講過，但勇武前線一直都係衝動私了，打完就算
往往時候say sorry都係和理非，要人哋執手尾
例如之前有一單勇武私了的士，發現的士佬其實係無辜之後就私了第一個出手嘅掟磚義士，話佢係鬼，其他人就安撫的士佬同夾錢比佢整的士

個日本人共諜左仔嚟

你唔明我想表達嘅意思
"be humble 謹慎" 係之前已經提過嘅意見
但現實就係冇大台冇訓練連約法三章都冇 從而係唔work
而家要傾唔係要重覆呢個意見/目標
而係點改善呢個目標 點樣係執行上可以好啲
意見係意見 改善還改善

啫係"不流血不受傷不被捕" 一開始都係意見 現實地都係唔可能
但再重申再講一百次"不流血不受傷不被捕"都唔會有用 冇任何意思
一係就放棄呢個意見/目標
一係就諗計點係執行上去達成
好似之前討論嘅快閃等等就係改善嘅方法

老實講冇大台各先爬山嘅情況下冇得搞
實有人一時衝突 再加上有鬼有盛 要完全避免可以話唔可能
目前事後肯認錯肯去執屎已經係最好嘅做法

做咩要拎手足同黑警比？一直話黑警做得唔岩 但係又住佢咁做係咩理由？雙重標準

道歉、認錯，之前打錯車同打錯東亞都有對唔住同賠，而家都要，分化撚風向撚扮激進狗就唔使理。

做法不完美，但有改善空間

最後講多次 不準影相 no photo!

88

其實你出少句聲就冇問題

認真，今日啲狗都爆咗鬼佬頭，連所謂紀律部隊都咁，好難要求手足係電光火石之間行為

我咩都睇唔到

屌你啦 我睇唔到喎

唔係認同whataboutism，不過用有公權力同經訓練黑警比，其實叫克制好多，現場氣氛唔係個個獅已經好好

洗咩拆?
有幾個日本記者定咩比ISIS綁架
日本網民改ISIS圖笑鳩佢地

有個日本女遊客係南韓比韓仔打
日本網民笑鳩佢:抵死，冇啦啦去乜撚南韓

同埋咩叫錯誤?
拎日本護照就有免死金牌?

香港資深傳媒人?
屈文妓同周融係唔係?
拉

如果有FA同手足係現場解析同致歉其實已經好過黑狗，希望有做到

出少句聲係唔係會啞架

???

Goodnight sir!

日本遊客同資深傳媒人又點?
做過d咩俾人私了先係重點

又唔見我俾人私了?

處理手法就係唔好提大家唔好再覆

啞左算數

日本人表示唔割

主要係話個日本遊客自己攞嚟

往往時候say sorry都係和理非
勇武幫你食彈擋刀有冇出過聲呀

冷你個頭
係低調處理呀

返大灣區慢慢分你岩定錯啦

請善用起底功能
係咪要上微博睇岩定錯

見唔到wo
唔覺有

你唔講我都唔知
冇下次啦
不完美 可接受 要改善

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

冷你屎忽
係低調處理呀

不割蓆嘅意思並非指唔可以反對其他人嘅做法

而係你唔會離棄或者disown自己人，萬一有人做錯左就需要指正，需要補救，需要援助。不斷進步先係be water嘅精神

唔係一句不割就由大家亂黎